隔離營變聚賭營 營友除口罩賭啤牌恐播毒 有人輸10萬

武漢肺炎疫情持續，港府早前安排數個營地成為隔離營，安排患者的緊密接觸者入住隔離14天，但有「營友」沉悶下竟涉嫌在營內除下口罩聚賭，恐有播毒風險，令隔離的效果毁於一旦！有入住西貢北潭涌隔離營的讀者黃先生向《蘋果》爆料，表示自入住隔離營開始，便已經有人於206號單位內聚賭，每天由下午1時開始，至晚上12時，聚賭期間有人摘下口罩，令隔離營恐變成另類播毒場所，卻無職員干預。黃先生更指，據悉有人賭博輸掉10多萬，要簽欠單。

黃先生所入住的206號房淪為賭場，每天均有約7名隔離人士聚集，圍在圓桌前聚賭，同時引來其他隔離人士旁觀。本應是6人的房間，現在每天的午飯時間後約1時開始，直至晚上12時，都有近20名隔離人士聚集，玩得興起，更有人不避忌，拉下口罩，高聲喝采。「最擔心就係成間房10幾20個人喺到賭錢，又食煙」，若當中有武漢肺炎確診者，全房人隨時中招，然後蔓延開去。
黃續指，聚賭人士主要玩啤牌，最起初賭「三公」、「十三張」等啤牌遊戲，未知是否「賭到厭」，現在有人想辦法偷運「牌九」入營；而且他們的賭注非常大，黃先生目睹有年青人在僅僅4天內就輸了20,000元。初時各人是「現兜兜」的進行金錢交易，但長時間每天聚賭，現金不足，開始改用微信轉數。黃先生指，據悉有隔離人士要借錢賭博，並遭記下身份證資料；有傳聞指有營友輸下鉅款，金額甚至超過10萬元，導致要簽下欠單。

他曾多次向保安員投訴聚賭問題，惟他質疑有人隻眼開隻眼閉，未知是否有人買通了保安員。因保安員到場後沒有阻止聚賭，只是「提醒」說：「有人報串呀！」要求「晏啲再賭」了事。由於所有隔離人士需入住隔離營14天，黃先生不知賭檔何時才消失，他還有數天逗留，惟有自求多福，希望不會有人因聚賭染上武漢肺炎而令他受感染。
就此事件，本報正向衞生署查詢。

咁都唔撚走數？

黑警唔做野就係咁，共業

結論：黃生係25

至衰政府，唔阻止我地賭錢
所以政府要負責任
一於輸既錢由政府包底
而且要每人派多100萬籌碼比我地玩

港共政府幾時拎鎚仔去冚檔？

有咩出奇，咁撚多廢老

有咩問題？傳到成營都係又如何

我估一定有人鳩痕 有女做雞

搵咩人去做？
佢地一吐口水你驚唔驚先？

唔洗做？
堅誠勇偽？

我都想入去luck幾手 三公幾多倍？

藍絲質素 係咁上下啦 啲廢老淨係識賭

啲相打晒格都睇得出全部支那雞蟲廢老樣

有人輸10萬呢班人死左佢啦

咁撚多錢

同HALL雞一樣
好好賺

有錢人

CLS 係唔係天仙局

黃生係唔係輸咗好多錢？

隔離營 都可以變 賭博默示錄
班廢老真係唔怕死

有冇人知北潭涌係邊一類需要隔離嘅人先至放入去

成班廢老

屌，送上武漢啦依啲垃圾

微信轉數

一定瀨晒野....d牌 d錢 d廢中廢老好鍾意隻手指瀨下條脷先數錢.....

遲啲會唔會有人帶副麻雀去

無特定
總之有位就塞啲仆街入去

入面啲女9成9係大媽

又post晒成個新聞
Link又唔比

傳媒業係食風唔使靠clickrate？定蘋果唔算同路人

隔離得咁開心cls

有冇雞叫

樓主Post 新聞記得講source
畀link就01大公文匯例外

賭完中左，贏既做藥費或者殮葬費，輸既爭人錢唔洗還

改用微信轉數
又係呢班人...

但長時間每天聚賭，現金不足，開始改用微信轉數。

除咗支那人之外，真係諗唔到有乜人會用微信過數

理鳩佢

佢地當隔離係度假
咁咪幾好一個中全部都爆一鑊
係難為左d dirty team 醫護

聚賭緊係報警啦

成班會上大陸嘅廢老係咁上下啦

第一張圖後面條友以為係張建宗

廢老

廢老去到邊衰到邊

有冇隔離雞叫

變一樓一噤鐘仔

咁on9

有埋相咁過癮

點解我會諗起星爺同渣渣輝果套千王之王
成班俾人困住 餓到仆街 簷蛇都要買嚟食
又悶。悶到十五二十都要賭

有人輸即係有人嬴
可能有人入完隔離後發左達

鐵鬥

d牌落晒汗都賭

過多陣都有幾千億身家，區區十幾萬比得起啦

應該賭到肉償

大佬佬，新移民明顯，中肺炎死撚晒佢好

屌成班死廢佬

他還有數天逗留，惟有自求多福，希望不會有人因聚賭染上武漢肺炎而令他受感染。

痴撚線

交換電話
隔離完 約出嚟再賭過

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

去到呢啲情況,係女都照上啦.

呢個角度條友都坐左係到，明顯輸得多想走數報串

影張相，再叫黑警兄弟照顧下

完

可能黑底

你哋識乜，以為佢哋賭花生啤酒，其實佢哋係賭緊最貴既一日離營券

廢老有得賭就醒撚神

黑警真係垃圾
大陸公安都夠疆去掃麻雀檔

西貢戶外康樂中心

Sorry無睇到內文，自膠

緊密接觸, 賭錢, 男人, 影相放上網, 有十萬蚊輸

黑警

全部低下階層樣

依啲先係真正既社會垃圾

黃先生仲須要隔離超過14日？
點解咁擔心長遠問題？

同保安講有咩用
痴線
不嬲保安都係紙牌人嚟

嘩
你唔做tvb編劇嘥咗

都冇人迫佢去賭。。。 依家輸咗唔認數？

得嗰14日都可以發展到咁

好明顯啦

打咗格仔都知呢班友老千格啦
十足公園啲捉棋阿伯呃人落搭

好撚柒

住得隔離營都係去過支那嘅死藍屍廢中廢老最好快撚啲死

過多幾日中哂招就岩啦

快啲中肺炎啦

勁

黃生輸咗10萬

貼LINK啦
屌你
你咁同內容農場有咩分別

呢個數目有幾難還
等多幾日債主香咗
燒幾多俾佢都得

黑狗幾時掃場

賭下洗死咩黃生

夠mean,但我鐘意

條脷奶下手指？

即係奶隻手指之後數錢 老一輩既好多都係咁wo 特別賭錢個班

中毒營...

屌
困多佢哋十四日+罰佢哋錢啦
橫掂啱啱派咗位位一萬

再困多一排就會有人輸埋十層太古城單位

玩埋射龍門啊笨

有畫面

個塘大把錢呀！

咁好撚精彩喎
拍成電影?

屯門三公主

黃生輸左10個，爆大獲走數

6個人一間房？咁叫做隔離？乜玩法？

賭博武肺錄

同公園捉棋個D一撚樣
有老千搵食都唔奇啦

shuttle island

推

林奠死全家

賭錢真係可以好快消耗時間

學監獄咁，邊個賭錢就釘佢去水記3日

蠃個個賺左好多

我都覺
理得你全部死清光

收到錢先算啦